今日講完黑警記得聽日開始揾子彈

信用系統
監控鏡頭
港深單軌
同埋黑警濫權證據

要做文宣說服班和理非出街

Push 理念好重要